9up in the midnight

hi

yeah !

想飲酒
臨訓有隻仆街蚊開始做野

小明

努力d咪做vip囉
懶就要rip架啦

放心啦 我唔係咁撚奸既

唉吊你好撚悶呀

站在能分割世界的橋

放縱自己
飲酒去!

唉 望唔透未來

yes

屌你

飲返個夜茶先

有湯咁正

邊到黎

屌食緊杯面見到

屌，下晝飲左杯咖啡搞到我訓唔着

樓下
我每次幫襯都會飲支三生牌鹿茸酒

湯十五蚊

想知道邊到

元朗

屌你好遠

就快四點
好彩明天不用上班

覺得自己受到好多引誘抗拒唔到

點算呀小明

唔好抗 玩到自己都驚
先離場

我係果d日日打機睇波浪費日辰既人
我好想做d有貢獻既野
但我永遠唔識死，原地踏步
想搵人屌醒我

竟然喺波台講埋d咁認真既野

成碌鳩咁

吊你都唔醒

打機好浪費時間
一日打四粒鐘機
已經夠你睇兩套電影

你要聽queen 既搖滾樂

rock 友唔會打機

多謝 我決定重新做人了

首先是禁打機

一想打就斬左自己隻手 講笑

打咩機先

lol ?

FIFA 玩到上哂癮唔識停

LOL就不了

自己鋪頭?

yup

知唔知呢個時間仲有冇宵夜檔 ? 好肚餓 ....

fifa on9 game 姐
玩俄羅斯方塊仲減壓啦

lol都正
學到與人溝通求生

fifa 好撚on9

夜茶廿四小時嘛

巴打有冇折

唔係自己鋪
樓下間茶樓廿四小時

仲未訓？

訓了

dj呢

gg la

耶

yeah